### Was ist das? ###

* Dieses Programm ist meine erste Erfahrung in Cloud- und Datenbankenbereich. Das ist kleine Tabelle, die sich mit MySQL Datenbank in Microsoft Azure verbindet und die Klausurtermine des Studienkollegs zeigt (Die Daten sind alt und werden nicht erneuen)  

### What is this repository for? ###

* This program is my first expirience in cloud and databse developing. It's a small app with a grid, that shows dates of exams from MySQL in Microsoft Azure